我們都是勇武

重溫。

煲底見。

預咗P牌推唔郁

和勇合一，煲底見

哭

回不去

有你一個，好重要。

煲底見。

對。

希望有人幫推

不要放棄，不可放棄，不能放棄

煲底見。

預咗p牌推唔郁，但懇請各位，勿放棄。